中西區 同 山頂區 好去投票喇, 投票率低會益咗保皇黨 d 鐵票.

中西區 同 山頂區 好去投票喇喇

投票率低會益咗保皇黨 d 鐵票.

ok

唔係東華區咩?

東華區, 對

連登有錢仔呢

如果係果區選民，一定支持！